有咩魚適合混養？

已經打算想養班馬，燈管，米奇同孔雀，仲有佢地都冇咩殺傷力，咩魚可以混養？
仲想養條清道夫食下垃圾，但金魚街啲清道夫太大，會唔會食埋啲細魚？

龍 between你up個啲已經好善良

有諗過放埋之間買既2條四間，不過佢成日咬魚，不了

小鬍子細條啲
啱你

班馬

班馬都唔惡…

米奇同孔雀都會咬其他魚種既尾…

你要善良魚應該養鉛筆/ 小精靈/ 精靈鼠

燈魚同孔雀唔好混養
唔同水質要求，孔雀要鹼性水，
其他都要酸性到中性
可以養下鼠類

弱鹼性嘅水（自來水pH7.x）對大部分燈魚都無問題的
唔信可以試下

新燈為例，最好係6.2-6.8
又係你話比個好環境人

我琴日唔小心倒左啲五合一活性碳落缸入面，會唔會出事？

鼠魚

唔怕的

人地想混養，我只係指出佢呢個諗法係可行
你咁大反應做咩？
不過既然你講到咁精準，我想講教下
可唔可以講下pH6.1啲新燈會點？6.0又會點？低過6又會點？6.9又會點？高過7又會點？
btw講到好環境，不如分享下你啲魚有幾好

無點既，易啲病死姐，咁你覺得係咪係，網上大把文可以爬
點敢啊，水族師喎，邊個唔識你，你最勁

你有冇養過新燈架